［童年回憶］想搵返好多年前一齣動畫

好多年前電視睇過一齣好深刻嘅動畫，好似得一集
記得劇情但唔知叫咩名搵唔返

內容大約係講女主角去山上一間寺廟殺人
但之後被困山上，遇到兩位＂同伴＂(好似唔係人係怪物？)
兩位＂同伴＂各自都可以落山，但同女主角一齊行就落唔到
最後女主角係寺廟生活，仲幫山上啲怪物治療

幾年後，另一個＂女主角＂上山，將住係寺廟嘅女主角殺死
個情景同一開始完全一樣

有無人記得齣動畫叫咩名？
好想再睇返

火之鳥

搵到啦
係異形篇
感謝巴打